IG 係咪想執粒 乜鳩都無

STORY又取消Viewers 又未有IG music 又無曬啲GIF

求教

笠

辣殺ig

今次冇睇錯
實係IG 唔係lg

我又睇錯
仲諗嗰個lg post點解開喺感情台

有gif有music

港共版未有

上個post我都睇錯

LG都想執

LG IG 齊齊執吧啦